{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23969",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 에이플러스"
    },
    "text": "宿泊施設は計37室の客室を保有しています。 近くには2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅、6号線大興駅などが位置しています。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 宿泊施設をご利用の場合、駐車スペースが狭く、車の利用が難しい場合がありますので、訪問前に提携店までご連絡ください。 ペットは入室できませんし、身分証明書をお持ちでない場合、未成年者の男女同室での宿泊による客室入室はできません。 キャンセルや払い戻しは不可能であり、客室のご利用は2名1室を基準とします。 当日の予約キャンセルの場合も払い戻しが不可能で、使い捨て用品は現金1千ウォンでご利用いただけます。 訪問者のレビューを総合してみると、宿泊施設は概ね満足のいく経験を提供したと思われます。 一部のお客様はインテリア不足やスタッフのサービスに対する不満を表明しましたが、宿はきれいで良いという意見が多かったです。 価格が安く、ロケーションも便利で、従業員の優しさにも言及されています。 ただ、ネットフリックスをパソコンで連動させて視聴できるという点を強調しましたが、パソコンの作動に問題があって使えなかったという意見もありました。 全般的に宿泊しやすい宿と評価されました。 位置と価格は良いが清潔度は惜しかったし、ネットフリックス視聴のためにはパソコンを使わなければならないという点と顧客対応に対する不満もありました。 客室内の施設はまあまあで、一部の顧客は不親切なサービスを受けたと言及しました。 しかし、コストパフォーマンスは良いという意見もありました。 この宿は都心の中のペンションとカフェの雰囲気を結合した空間で、全客室ごとに異なるコンセプトで作られており、PC設置とKT  100メガ級専用線設置で途切れないインターネット環境を提供しています。 また、ネットフリックスを無料で視聴できるサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅、6号線大興駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車スペースは狭く、車の利用が難しい場合がありますので、訪問前に提携店までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、未成年者の男女同室での宿泊による客室入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室のご利用は2名1室を基準とします。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "当日の予約キャンセルの場合も払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は何ウォンですか？",
            "answer": "使い捨て用品は現金1千ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを総合してみると、宿泊施設は概ね満足のいく経験を提供したと思われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の良い点は何ですか？",
            "answer": "価格が安く、ロケーションも便利で、従業員の優しさにも言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点は何ですか？",
            "answer": "一部のお客様はインテリア不足やスタッフのサービスに対する不満を表明しました。"
        },
        {
            "question": "どのような空間ですか？",
            "answer": "この宿は都心の中のペンションとカフェの雰囲気を結合した空間です。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "全客室ごとに異なるコンセプトで作られており、PC設置とKT 100メガ級専用線設置で途切れないインターネット環境を提供しています。また、ネットフリックスを無料で視聴できるサービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 550
    }
}